見工大問題

You are required to submit academic certificates / transcript

小弟下個月見intern，大家覺得應該交咩?
1. 大學transcipt (見得人)
2. DSE (22分 其他對手 24-27)
3. 中學推薦信 (吹得好大)
A. 1
B. 1+3
C. 1+2+3

Intern就是9但啦
人地唔會好認真睇
基本有手有腳正正常常都請

廉價勞工 有手有腳就請

大學transcript 夠架啦
你又唔係in NASA
Interview 表現好D up到兩句就請

1已夠

1就夠

D. 1+2

1+2+3

intern未有實戰經驗，一定乜都比
佢鐘意睇就會睇，唔鐘意就會ignore，但佢想睇而你冇比就係你蝕底。

小學成績表都要呀

漏左幼稚園成績表